绿色和平组织的布林迪斯说，在全球的火区，“一个共同的线索是，土著居民的管理是我们可以学习的东西。” 巴西、西伯利亚和美国西部的野火有什么共同之处|莉莉·帕克| 2020年9月17日|Vox 
 换句话说，更大的死亡区域会产生更小的生命区域。 日新世的黎明-第90期:绿色的东西|夏季禁卫鸟| 2020年9月16日|鹦鹉螺 
 她在象牙上发现了一些间隔紧密的宽黑带，这可能是压力和麻木季节的标志。 古代水龙的象牙可能显示出类似冬眠状态的最古老迹象|苏珊·米利乌斯|020年9月16日|科学新闻 
 我坐下来，就像你去战场时做的那样，我不得不写一封信，上面写着“以防万一”。 皮特·布蒂吉格称民主党没有协调起来确保拜登的初选胜利尼克·福里埃佐斯2020年9月9日 
 作为胚胎，它们仍然有四个种系基因表达区，但每个区表达的基因子集发生了变化。 两个人如何合二为一:发现神秘共生的起源Viviane Callier | 2020年9月9日|量子杂志 
 然而，强劲的洋流和大风意味着，任何残骸都可能以每天31英里的速度向东漂移，远离撞击区。 2014年12月30日，亚航失事飞机残骸和尸体被发现 
 例如，百思买的客户忠诚计划“奖励区”(Reward Zone)有超过4000万名会员。 百思买反击亚马逊|威廉·奥康纳| 2014年12月27日|每日野兽 
 通过为不法行为划定界限，法律在这些界限内提供了一个自由的保护区。 繁文缛节扼杀了好心人|菲利普·k·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽 
 韩国活动人士已经计划用气球将他们放飞到非军事区上空。 美国应该让朝鲜为索尼黑客事件付出代价Gordon G. Chang | 2014年12月18日 
 数十名旁观者看着他们的小镇变成了战区，其中有一名海军陆战队老兵，他与斯通关系密切。 伊拉克退伍军人遭连环杀人案追捕 Nestel | 2014年12月16日|每日野兽 
 最危险的区域，公海，现在已经经过了，但在陆地上还没有走出树林。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 染色良好时，可见透明的周围区。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 红色小体上的斑块周围是无色的区域，而不是明显的蓝色体。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 它是圆柱形的，在赤道处有一个很深的区域，大约有300英尺的容量。 石棉|罗伯特H.琼斯 
 我们在那里遇到了炎热地区的水果，在它们附近有欧洲的苹果和桃子。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克